83台亂鳩咁報

以為身處北韓

警察正義返工
中國就快登陸太陽

講左要掃TVB班盲 根本就係挑戰警察

無腦 嬲到震

TVB不意外

有冇多啲證據？一齊入嚟投訴 CCTVB 啦